前兩日搞無警時份，一個鐘唔夠就自爆目的係想孤立勇武

凌晨兩點幾就急不及待開記者會自爆，其實呢個政府係咪真係咁撚蠢？